TG已經有人確認班U18今日被搜屋

老鼠曾

不變真理: 妓女比共產黨更有誠信

應該會拉晒返去

姓朱個個洗唔洗搜

快撚到法庭又會肯即刻批搜查令
三權已死

電腦有女朋友閃卡咪仆街

點解唔死守咁前晚同琴晚出去救你班人係為左乜

一早知
仲信班垃圾

唔係抄名黎做乜

中共同妓女比侮辱咗妓女

推推推

tui

認真講 呢班我唔會可憐
即管屌我分化 我地係出面打生打死打足兩日
一句投降令全部手足努力付諸流水
仲要有咁撚大既犧牲
屌你老味我都唔知出去為乜
信老鼠曾以為會冇事 呢個後果你地自己承受返

各位手足俾狗咬完記得通知屋企人幫你執屋

唔係未清潔呀

是日笑話
出黎反政府但又信政府

18：07
有校長帶出黎既細路轉過頭被搜屋
如果有出左黎既細路
應該盡快清一清間屋
黑警好快就會去搜

好撚認同 ，你地一早諗著自首 咁當琴日既營救行動係咩呢？大家係彌敦道 加士居道 拉据緊 你班人就信晒隻老鼠成，出晒黎，當我地Condom，比人告都唔抵可憐

最大問題係呢D 會變證人。

下..一定架啦
唔係咁天真下話

我都係...佢地令我地太傷心
好心痛油尖旺被狗咬手足

琴晚應該係6月以黎最慘重一日...

坦白講 捱左兩日就投降 咩事呀大佬 暴動十年呀 比d意志力啦

我只係覺得一樣野
你地決定左係行果條路 唔該你地就堅守到最後一刻
一開始講到寧為玉碎 又寫哂遺書又剩咁
我地信你 亦都欣賞你地有咁既勇氣
雖然一開始可能係因為決策失誤搞到咁既局面
但係都盡撚哂力去救
結果呢 俾人氹幾句個個乖乖地行哂出黎
你唔信呢個政府 點解要返入去個體制度同佢玩?
如果佢開個條件係要你地永遠服從政府 你地又會唔會出黎?
如果你意志咁唔堅決既話 我寧願你前晚就投降
前日1400人 琴日1100人
仲有狗私刑 俾車撞 人踩人 火魔tk etc.
你地自己講 對唔對得住出面班兄弟

信乜都唔好信共黨

細路chok兩chok咩都爆曬出黎啦

唔係做埋污點指證班大哥哥呀

費事喺鏡頭前鎖起幾百個未成年人咁肉酸

邊條仆街勇武叫人轉陣地戰呀 家傷亡慘重呀……你點交代呀

肯撚定會
始終心智未完全成熟 俾人兇兩野一定會爆響口
好老實講就算唔係細路
好多人一俾狗咬果陣已經喊苦喊忽咁
又跪地又嗌唔好
班狗睇到你地咁撚軟弱一定越去越盡
就算扮下野都好 都一定要夠tough

入世未深
隨便就信阿城城

同水滸傳一樣 唔怪得名著

最後都係有愛國心 咁亂對國家唔好

係，個陣細個讀中學同frd俾街邊mk斗一斗佢地即刻俾錢，係得我無俾。d細佬俾一黑一白講兩講就會講曬出黎

所以根本應該趕班中學雞走
拖後腿
又燒哂d糧[url]網址[/url]

大佬啊，入面唔夠物資，受傷又唔夠fa，打左咁耐都走唔出去意志力已經好差，班U18要出去我唔會怪佢哋
但出到去唔清屋唔準備去台灣避，打算相信班狗同保皇唔會落charge就真係on9了

其實班狗有講過唔排除將來會拘捕，所以唔好以為咁就無事，放佢地返屋企只係想做公關show，比段時間手足休息下，唔排除過一段時間再靜靜行動拘捕

受傷個d我覺得唔係大傷都唔應該走

我睇法係咁
個重點唔係自唔自首 我地唔喺入面無論點都無辦法完全代入佢地嘅處境
真正嘅問題係佢地跟老鼠曾行出嚟
仲記唔記得71入立會 佢幅畫像點解會噴黑晒俾人掉埋出夏慤道
因為佢係敵人呀 佢係極權嘅一份子呀
同敵人一齊行出poly 有冇諗過打足兩晚油尖旺嘅手足會點諗

所以啱先跟許智峯出嚟嘅手足 我絕對唔會怪佢地
但係同敵人妥協 然後跟佢一齊行出去 我無論點都接受唔到

鬥長命係必贏策略
出去就等同投降

班人係被困
係班警察唔比人走要標籤他人為暴徒

上星期見到好多個連登post屌大學散水撚，仲叫人堅守住紅隧條春袋，如果係真手足，佢地太固執太硬頸，和理非進化唔容易，現在一個紅隧戰就損失2000幾個前線

搬走部電腦先第一時間

我就係唔明點解寧願信敵人都唔信手足
老鼠曾係有腦既建制
佢講既說話一定係好撚好聽
但係始終都係建制
事後一定係賣撚哂你地

岩 一開頭又唔走 打緊黎救你先走 坐監反省下啦

五毛狗

Agree

係，人性醜惡

推，仲被困poly嘅市民睇清楚！
一出去就搜屋被監控，你只係被困，唔好咁睇唔開！

點解要咁傻 犧牲咗出面咁多手足都係出去送頭

唉

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

對住黨員都唔提高警覺

唔好 blame the victims 啦，佢地18都未夠架，被困咁耐俾老狐狸呃都冇法架

信你既敵人 本來就係白痴

你會被人屌分化

曾慾乘不嬲親中

返到屋企唔係以為過到骨下話
其他人醒嘅就快啲清嘢

好mean 但係真

睇怕今朝搭早機走埋添啦

當刻既心情邊個知⋯
尊重每個手足決定啦
大家都好想救人 佢又何嘗唔想比人救⋯

朱鎔基 孫女 暴動

唔係抄身份證做咩

天真 行出黎送頭

曾鈺成 大話精
建制無個好

你被人登記得就預左

痴撚線

尋晚 返到去 就要即刻執屋

撞

投降啊嗱

近幾日咁多 TG Fake news , 仲有人當 TG 係堅 source

唔可以怪佢地，入世未深
太年輕

呢條樣真係勁敵

18歲以下 ?

唔抵可憐 衰啲講句

睇黎一齊行動 鬥快

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

push

Diu

為咗唔俾黑狗入去屠城
手足你咁諗會舒服啲

呢個真 有幾多得個口罩既和理非敢行前
好多手足成晚到第二日晏晝都仲攻緊
點解要放棄....

一早預咗 點解仲有人會信佢

推
推
推

假

係唔係天真到以為會冇事?

實心唔會可憐 就算要籌旗打官司都唔會課
我課俾星火幫其他手足好過

本身就係想咁
唔檢控住但用黎查案
又係想搵大台

你個冷氣軍師收皮 係入面個心理壓力唔係人人頂得順

他只是個孩子

點解咁講

咁有啲真係重傷，唔好咁講

本來老鼠曾未1必信。。但跟住張達明

只能夠講佢地年紀輕
唔識老鼠曾d鬼鼠野
同埋都好難怪佢地會走
始終無遇過 會驚

班狗反咗咁多次口 點解仲要信

同意 可能真係太年輕 而且當局者迷

講明預約拘捕

logout 連登

佢地做證人既 可唔可以叫佢地一齊指證朱媛

u18?

全香港人為咗救佢地犧牲咁多

但佢地就去認輸

流正 你到底要幾陪你個方陣理論 出嚟呀 你是否在閪裏呆 女警老婆嘅你？？:、？

如果你有低溫症又走唔到你會點

琴晚都攻唔到入去